「賣腎者入」iphone呢啲垃圾狗也不屌！

我地三叔有好多好選擇架，銀河（蓋樂世）8號，銀河（蓋樂世）8號加，銀河（蓋樂世）碌爆，款式多，價錢平過毒果少少添，大家支持下啦

賣iphone, 買三叔

又轉行

支持下啦，碌爆出新機你班仆街唔好當見唔到得唔得

夜冷鋪

今次係新貨，信我！未到指定日子，絕不爆炸

前有Spotify 叫「聲破天」。
今有我三叔「蓋樂世」！
「聲破天」與「蓋樂世」頗有異曲同工之妙！

根據三星的解釋，「蓋樂世」是「覆蓋全世界快樂的事」的意思。

「覆蓋全世界快樂的事」

KAI LOK 閪

快樂閪

炒完i8拎錢去買s8先

可以買到好多部